我左眼散光，右眼正常

洗唔洗配眼鏡，會唔會連右眼都散埋

你左眼係咪見到鬼 btw 一定帶眼鏡 右眼正常既你副眼鏡右邊塊鏡片咪無度數囉

有冇減低度數方法，做laser係等嚴重時先做定而且家唔高時做咗佢

散光應該無 你唔想戴眼鏡咪做laser囉